有無人知Air revolution sky hi 仲有無得買

對鞋真係好好著
重點係 內增高岩晒我呢d小矮人
但香港好似已經無再賣

唔想著番平底
有無高人知外國依家其實係已經無出定點